海外文宣寫左封對遊客嘅道歉信

希望今日去機場嘅手足可以用黎對遊客道歉琴日為佢地帶黎嘅不便同解釋香港

香港加油!

self push

support

Lm

推

pish

push

P牌無得推，不過支持

推
好似稅局咁 加油

今日要去派 支持

Push